# Комментарии по коду
` Скопировано из письма ` \
С моей точки зрения, код требуется значительно доработать. Огромное количество предупреждений связано с переводом double в float, я решил это игнорировать на момент написания задания и шел дальше. \
Код Menu.cpp требует значительной переработки из-за большого количества дубликата кода, например символы и числа. \
Метод проверки пересечения двух объектов не учитывает случай cross intersection, потому требует переработки. Конечно, такой случай практически невозможен в том виде, как работает игра, но не дело это так оставлять. \
Из-за того, что я не особо знаком с паттернами для геймдева и нет опыта в С++, у меня не вышло нормально доработать то, как создаются спрайты для объектов. Мне кажется, их стоит куда-то вынести, или полностью переделать, ибо написание кода для создания одного спрайта занимает много времени. \
При использовании профилировщика я заметил, что методы отрисовки линий, получения линий спрайтов и полная очистка буфера занимают много времени. По-хорошему, надо очищать только те участки буфера, которые изменяются, а методы отрисовки спрайтов и получения линий спрайтов поменять, переделать или значительно оптимизировать. \
Это самые важные замечания с моей стороны к моему коду.
